個心好亂 唔知分唔分手好

我同男朋友一齊左差唔多一年 頭三個月熱戀期 無咩點嘈交 但三個月之後就日日嘈咁制 男朋友好少事都可以嘈 一星期一次大吵
咁我本身係多異性朋友 男朋友識我個陣已經知 一開始佢都無咩話我 但慢慢佢就越嚟越唔鍾意 我有一個朋友 同我朋友都好熟 但男朋友話覺得佢好狗公 成日撩我 我地為左呢個朋友嘈左好多次交 但我真係唔覺得個朋友有撩我 我都有同個朋友講話無咩特別就唔好搵我
我知男朋友唔鍾意我咁多異性朋友 我真係有去改 好多玩左好耐嘅朋友 都無晒聯絡 就係因為男朋友話唔鍾意佢地
但好似全部異性朋友佢都唔鍾意咁 佢話佢唔鍾意啲朋友 所以都唔鍾意見到我同佢地一齊玩
但無個班朋友 我根本唔會識到我男朋友 同埋同佢地都識左好耐 我覺得我男朋友就淨係想獨佔我 改變我
我有好努力去改 但點改都總會有野激嬲佢 即使有時我覺得自己根本無錯 同佢一齊咁耐我一次都無發過佢脾氣 永遠得佢發我脾氣 覺得同佢好多野都夾唔到 但我真係好愛我 我咩都比晒佢 我唔想無左佢 但同時我又覺得咁樣好辛苦 其實我仲有好多野想講 好似講唔晒咁 有無人可以開解下同我傾下 我想聽下旁觀者嘅意見

分手 為左一棵樹放棄成個森林 唔值

分手啦

但唔嘈交個陣佢同我好好㗎
雖然都係好似我照顧緊佢咁

但我好唔捨得

遲早你頂唔順 分手

但我地大家都好愛大家 性格唔啱係咪真係行唔耐

望下你自己個胸 所有問題都有答案

我都叫有b 雖然我都知唔大 我有努力豐胸 同佢一齊呢段時間真係有大到㗎

係 而且好辛苦
唔單只你好好攰 佢都一樣

佢成日都話我on9 然後會嬲我on9 我好驚佢走 次次都好無尊嚴咁搵返佢 好多朋友都話我同佢一齊之後成個人變晒

佢對你無信任
亦佢對自己都無咩自信
可能你以為改左
但佢覺得 並唔係佢所想既
依D問題 真係要好好傾下
起碼 比大家明大家諗咩

有時係要避忌下

我都知你好努力 其實我都好努力
但sorry呀 你連c都冇 我發覺我真係忍受唔落去呀

佢話我連小小安全感都比唔到佢 聽到個下真係好唔開心
傾過好多次啦 次次想平心靜氣傾 最後都係嘈交收場

我真係有避忌爽好多啦 連有個識左十年嘅朋友搵我出去食餐飯我都唔敢去 但明明我啲朋友無做錯野 我覺得咁對佢地 其實好唔公平

長痛不如短痛
如果係信任問題

分 過來人

你諗下你老豆老母多唔多異性朋友
有時再擁有愛情就需要犧牲某d野

你成日同異性有交流 你叫佢點有安全感呀
除非佢覺得你可有可無
唔係點會想你同男有咁多交流

臭雞 咁佢如果好多女性朋友 又成日玩得好埋 又單獨出街又乜乜乜
你又O唔OK先

我初初都唔點理我女朋友，識咩朋友去邊玩都唔會點管，但發生過啲事之後而家要嚴格監管佢

就算性格好啱，價值觀唔同都好快散

係好難接受
尤其是男仔一眼就分到邊個係狗公邊個係正經朋友
你維護狗公 男仔一定分手 無架
咁如果本身識嘅男仔fd都係狗公格咁無得好搞

對唔住 但除左個波唔係好夠之外我真係好好㗎
每朝食早餐 佢遲到 我都等 幫佢買野食 再去車站等佢
練波個陣自己一個靜靜地等佢
打比賽個陣自己係場邊坐三個鐘等佢
佢病個陣驚佢餓 lunchtime驚佢餓都買野上去比佢食 我自己都食唔切野
同佢行街佢鍾意啲咩我都會記低再草錢買比佢
出街從來都唔會叫佢等我
每次嘈交係咪我錯都係我講對唔住先
次次講分手嘅都係佢 次次都係我挽留
連個處都比埋佢 但一開始佢都唔信我係處 個下真係傷左
佢話唔鍾意我啲朋友 我無晒聯絡 依家同佢嘈交 我搵唔到人陪 唔敢搵 就自己一個唔知係到做咩
但因為愛佢 我覺得值 但我唔知行到幾耐

對唔住

我狠唔落心

女人一唔管就亂嚟 出事會屌返你轉頭唔著緊佢

可唔可以分享一下

啲死𡃁妹睇少陣都唔得

其實無人係夾架...

忍到就繼續 忍唔到就分手

唔想無左佢 3口6面傾清楚囉

最緊要唔好怕煩

我真係有犧牲
但有時問過佢會唔會介意我同邊個邊個傾幾句
或者特別日子影張相
佢話唔介意 到我做左個樣野又會嬲
其實我問得緊係想佢老實答我 佢答完我唔會最後又嬲 咁到底係計我錯定佢錯好

所以我有努力去改 但有時有啲公事上嘅交流係避免唔到

分手啦 咁既男朋友
跟我 包哂你衣食住行
每個月跟足勞工法例俾返4千幾蚊你

咩有時係要避忌下姐
樓主男朋友係唔鍾意佢啲朋友所以唔想佢地見
唔係樓主太過份所以唔比見

我同樓主個case好似
身邊又係勁多男仔friend
我男朋友只會唔準我同異性成日傾計
但一定唔會要我為左佢而唔見朋友
分手把啦
你依家唔分 以後佢話分既時候
你就乜都無晒

最後結局係你會冇晒朋友又同佢分手
有d野你點忍都冇用… good luck啦

屌
分手啦

其實我真係ok 唔好攬頭攬頸就得
我自己同朋友都只不過係普通傾計
佢之前話上一個朋友屋企食飯 仲有個佢之前想溝嘅女仔係到 我都有比佢去 本身佢話帶我上去 最後又無帶 我係後樓梯等左佢差唔多兩個鐘

樓主你射手座？

無波係慘啲

衰啲講句
你男朋友真係人渣黎

我唔係介意佢管我 只係覺得佢成日發脾氣嘅野好無理取鬧
例如有一次佢食早餐遲到 咁個日係好凍 我就話不如我買定野食返去等佢 佢就係都要我等佢
咁佢不嬲講野都細聲 佢打比我 叫我去xx等佢 咁佢個邊又嘈 講左兩次我都聽唔到 跟住佢就發脾氣鬧我 嬲左成日

價值觀係用錢方面定點？

我同個ex都係因為咁而分
早分好過遲分

分手
唔夾咪拖住人
利申同你條仔情況一樣
自己斷哂異性 但係佢好唔鐘意咁好留戀啲莊員
講硬分手 係時間問題

但個朋友係同我男朋友熟先
雖然我唔太認同佢講嘅野但佢叫我避忌我都有照做

佢男朋友忍到一年都算係咁

我知佢緊我㗎

同佢當面傾佢就黑口黑面咁
永遠得佢可以屌我唔啱
我講佢兩句就發晒面咁
我唔係怕煩 而係根本傾唔到咁

既然你咁諗 咁我都出去玩啦

我好亂

但我好犯賤仲係好想同佢一齊

正臭雞
講真有男朋友就唔應該再同咩異性朋友出去啦
男同女邊有朋友架
係仔都知條條仔都想扑任何一條女架啦on9
係d女先咁撚白痴信咩做個fd呢d鳩野

其實佢咁對你我覺得佢唔再愛你

我有堆朋友不嬲玩開 有男都有女 全部都中學朋友好熟 話出去食餐飯佢都唔比我去

多謝你先

我叫自己諗唔嘈交個陣佢對我有幾好

我好愛佢

水瓶

佢唔愛你呀而家

我知佢錫我㗎但係

唉

咁我自問真係做唔到斷晒

去啦 玩得開心啲

分

但唔係單獨出喎 有其他女仔

佢話佢係好自私 想我淨係理佢

佢話佢愛我㗎

好盲目

人係為自己而活架 佢係你愛既人你可以尊重佢包容佢愛護佢
但唔係服從屈服 你失去左自己仲有邊到值得佢愛
何況佢咁既表現根本就係唔愛你
一個愛錫你既人邊會捨得鬧你
如果有一日佢唔鍾意街上面啲男人望住你
你係咪就成世唔出街無社交？
又唔係人老珠黃
過兩年有新男朋友
你望返轉頭實會笑鳩自己

你唔分佢遲早分你 你係頂得順都唔會上嚟問

我想同佢一齊好耐好耐

Btw女朋友單獨同異性出街我都接近唔到

我問過佢 其實你係咁要我改 咁到底一開始你鍾意咩
佢話鍾意我理佢 鍾意我對佢好
我都知自己好犯賤 鬧醒我啦

我係想發洩下

我本身性格好易識到異性
有男朋友之後
基本我真係斬斷
wtsapp 唔覆 電話唔聽 街唔會單獨出
最重要係我主動會同佢講班男仔既野

因為我男朋友無乜信心 以前帶過帽
所以我唔會咁對佢

我無單獨出呀 單獨約個啲我推晒 但有其他女仔係到佢都唔比我出

To long don't want to read
開得ok,都係想搵人認同你，唔洗諗，去馬
有一個念頭，後面會有更多念頭⋯⋯u know what 7 I say ma?

我本身性格都係 但我都知呢個唔係藉口
電話搵我傾私人野個啲我都無理
單獨出都無 都有主動愛佢講我堆人嘅野
其實我堆朋友佢全部都識 我帶過佢去見㗎

放過個男仔啦
Ex同你一樣

我唔係想人認同我 我只係想搵人傾計

我男朋友都係咁
絲打如果有打算咁樣一世就真係要預左無晒異性朋友
如果唔係，真係長痛不如短痛

佢咁樣其實好自私

點解大家明明鍾意都唔可以一齊

咁絲打同男朋友係點相處

好似6年前既我
個ex又係好易呷醋 我删晒所有男性聯絡
連打機公會朋友都要斷
(個公會我ex開 我做副會)

斷晒聯絡之後的確係呢一方面嘈少左好多
但如果你男朋友唔係成日都得閒陪你吹水既話包你會悶死
啲姐妹都唔得閒日日陪你聽你呻啦
同埋如果將來有啲咩大吉利是因為其他事分左手
你男友一知道你有同其他男人傾過計既話
一定會話鳩人地狗公搞散你地

但其實係佢自己問題

你肯定佢真係鐘意你?

佢星期一至五得星期二陪到我 星期六日要就時間 但佢又好鍾意日日見 但時間唔係成日夾到
其實斷左好多 呢排嘈係佢成日嘈我做野on9
我都知自己做野好'論盡' 但我點樣小心都避唔到

我同女朋友兩個都無異性朋友
除左有寵婆有女個d
單身必定係狗公想食你
定律來 係仔都知

其實都肯定

還是係想繼續有個人好似工人照顧起居飲食有得屌炸?醒下啦

邊有拍拖拍到咁辛苦嫁

我啲朋友全部都有女朋友咁制 最起碼約出去食飯個啲都唔係單身 而且有男有女

我唔想咁諗佢 佢都有對我好好

分手同狗公一齊

個朋友真係連掂都無掂過我㗎 依家都無咩聯絡啦同佢

咁好ge 女仔點解不是我遇到

自己諗下你係同朋友過世定係同男朋友過世
同埋你無非份之想姐, 男對女好少無
你男朋友唔鐘意係有原因錯唔哂

因為朋友而同男朋友嗌交係一件好撚智障既事, 臭西

我無波

咁所以我咪有話有斷聯絡囉
我無話佢錯 我知佢緊我 但有時真係無理取鬧姐 咁傾公事都唔得？對話都比佢睇埋 都可以嬲？

姐係佢原本係冇人理佢呀？

收皮喇你 條女唔肯同你結婚就話分手，
話人爛西，俾mk中出100次（大概係咁）

這不是重點

以我所知佢都有唔少朋友嘅

有一個解決方法
努力將你果個所謂好撚重要既朋友介紹比男朋友識
佢地多d接觸, 你男朋友自然會多d信任

我斷唔晒異性朋友 雖然已經斷左好多

個朋友同我男朋友熟先㗎

遲早你等佢你做果啲野就會變成習慣
佢唔會再感動 因為佢會覺得你咁做係應份
同埋正常唔會叫女仔咁樣做 拍拖係應該一齊進步
你拍拖就拍到一齊退步 佢就懶到成隻豬咁
我建議就坐低慢慢講 同佢講清楚自己有咩唔開心
又聽下佢睇法
你咁樣單方面做唔到啲咩
如果 佢連傾都唔想傾係咁洗開你既話呢 直接分手
佢都冇諗住體諒你 佢剩係要一個人做上面d野比佢
所以同佢講清楚

樓主應該真絲

之前有次同佢嘈得好大 我就同佢講 你要我改個啲 我全部努力做緊 但我叫你改個啲你有無做過
佢話想我彌補左佢先
跟住我話我無欠你乜野 點解唔可以一齊改 得我一個改點改都唔會有用
佢話咁佢自私 淨係想我改

我係真絲 雖然無咩波

如果佢真係唔同你傾都好明顯咁話左比你知
佢唔想同你一齊落去 發展落去
佢要個人黎陪佢

有傾 但傾親都好似無結果
每次一係就佢發脾氣 一係就我喊到講唔到野

唔明點解冇波有錯 無波一樣可以被愛

分 當再過幾年穩定左之後
你會發現自己on99咁個世界得返佢
而佢就繼續多姿多彩
同埋唔好諗住斷絕所有來往就冇事
好快就會話你電話仲有其他男仔電話號碼
Facebook仲有其他男仔朋友
好似你同世上任何一個男性都有關係咁

利申 過來人

我男朋友鍾意大波 我知我無 所以好努力係其他方面做好

佢睇返我同佢一齊之前同其他人嘅對話都嬲左我 其實係咪真係我錯 我可以改

你有努力就唔會仲有厹埋身啦
未玩夠就未玩夠啦瀨你男朋友托咩
嗰隻係咪狗公你男朋友最清楚啦

個個本身朋友嚟 我男朋友同佢熟先 咁如果個男仔係有問題我男朋友都唔會同佢熟
我真係有努力 咁佢地埋唔埋身 唔係我控制 但我真係有拒絕囉
我無賴男朋友 可能真係我問題

秒

所以我咪有聽佢講 雖然有時我唔認同

如果佢真係愛你 大波定無波重要咩

佢又無介意我無嘅 不過想我有姐

佢要既係聽佢話既機械人阿唔係要你阿
醒下啦

同你好熟?我覆緊你? 肥西死開啦

其實一句我男朋友唔鐘意
我唔信仲會埋你身
(我條女會咁做）

有無盡力自己清楚

你男朋友因為佢班朋友而識你
所以好有可能佢識你之前 你班朋友已經響佢面前評頭品足過你
你應該女神type黎 唔怕無仔
放心放手啦
The best is yet to come

句英文我係同你男朋友講既

但我嘅朋友都feel到佢係真係有鍾意我 只係方法唔啱
我信佢係鍾意我㗎

其實我真係有咁講 啱信嘅我仲有對話
信不信由你

唔

你係咪語氣唔岩呀
認真講
講完都搵你, 仲唔係厹？

你地幾大？

你男朋友仲係細路仔
你唔離開 佢唔會長大
真係愛佢就比佢走 佢有一日會明

當然你自己都要長大

分手係比空間大家成長
如果他日再有緣份 一定會再一齊

我一開始講個朋友真係唔係狗公係我講完話男朋友唔鍾意之後 就真係只有公事先搵我 但男朋友都係嬲
其他嘅 可能真係啦
我同佢地講
我男朋友唔鍾意我同男仔傾計 你地唔好搵我啦
個語氣一定唔似講笑先

有講都重埋身，唔係狗公係咩
為隻狗公要同男朋友分手on9

我係怕無左佢

我18 男朋友細半年

公事
咩公事呀
睇過
講黎聽下

我會好好諗下 但放手個下真係好難做到

姐係我同個男仔都係搞學生會嘅 我外副佢內副 咁有啲活動係我同佢要跟 咁緊係要同佢傾點安排

成日要女朋友等

其實佢要失去左你先會明白你講果個問題係要點接受先岩
所以分好過唔分

除非你鍾意佢鍾意到忍得住啦

都等慣左了 無所謂

我忍緊 但我會諗我係咪唔應該拖住佢 可能佢真係值得更好

我有聽呀 真係有

自己諗下你係同屋企人過世定係同女朋友過世

嘩
樓豬真係世界級

你走啦 佢唔值有你既好
你都受夠啦 離開都係種愛嚟

我只係想將最好嘅都留比佢

文字之間係純溝通？有無講笑？
如果純夾野就應該接受

但係佢有冇回應番比你呀
佢有冇比番最既你？
愛係雙向嫁 你單方面比佢辛苦既係你

梗係同女朋友/老婆過世 父母會唔會咁長命
老婆亦係屋企人
做咩姐你

其實你地係咪都係第一次拍拖？
你有冇同佢認真傾下？

睇你講d野我完全唔覺得佢係對你好，點解你永遠要做氹佢果個呢？唔係話d乜，拍拖係要你氹下佢，佢又氹下你架啦。

我第一次拍拖都係咁，永遠都係佢發脾氣，永遠係我氹佢，第一次比左佢，連我係咪處佢都質疑我。
之後拍左4年，好撚攰，散左。

所以我覺得，你想繼續既話，應該同佢好好傾下，如果佢冇作出任何改變，你又繼續以哩種模式同佢相處，分手係遲早既事。

加油啦樓豬

利申，而家既男朋友對我好好

只係你想無用
我以前就係好似你咁諗
乜都忍讓
搞到我依家無乜耐性
唔好步我後塵
其實你上得嚟問 你自己心入面都有個答案

真係純溝通 無講笑 認真傾緊
但佢嬲 佢話唔鍾意我同啲佢唔鍾意嘅人講野 但公事呢啲我可以點唔傾姐

係唔係最好我唔知 但佢有對我好

我同佢都唔係第一次拍拖
多謝絲打先

其實我係想唔分多過分㗎 雖然唔係一齊左好耐 但有種感覺淨係得佢先比到過我
但唔分有時又真係覺得好攰 搵唔到自己 所以好矛盾

你男朋友咁唔鐘意佢

睇黎都係有積怨啦

我做到嘅都已經做左 我覺得公還公 私還私啦 我仲可以做啲咩

分

利申：冇睇文

跟我啦，我會俾到幸福你

醒啦
如果你覺得佢呢種性格
你可以忍到同佢過人世
咁咪再行落去囉

就係一齊唔耐先分 咁樣你先無咁痛
咁快已經覺得攰 仲點一齊落去
如果用盡哂你既方法佢都係咁
其實抽身都係種方法嚟

放手啦，放過一個好男仔🙏

屌，咁仆街嘅說話都講得出，佢都仲算係愛你咩？分手啦

樓豬，我前度同你現任差唔多，唯一唔同嘅係我哋唔會為fd嘈。但係好認真講句，見到你而家咁我覺得好似見到以前嘅自己咁，咩都要就曬佢啊，出親街都係我奉旨等佢永無佢等我，仲要出親街都要我早佢兩個鐘起身不停咁打電話叫醒佢，叫咗幾粒鐘，出到嚟仲要黑我面。有陣時我遲少少，佢就鬧我。點都好啦拍拖拍到你覺得咁辛苦嘅為咩？我同你情況相若，好清楚咁同你講，呢啲人真係要失去先嚟識得珍惜，一定要狠心啲咁對佢，離開佢之後你反而覺會鬆咗一口氣。拍拖拍到湊仔咁為咩姐，你係佢條女，唔係佢老母啊

戇鳩咁多異性朋友緊係唔鍾意
男人睇呢啲野唔會錯

Agger

樓主，如果你真係愛佢既話你唔應該問係咪要分手，反而你要同佢傾，認真傾，同時你都要令佢有信心，你要明白佢要咁樣管你因為佢無自信，佢講嘢咁細聲都係因為佢無自信，佢唔係一個有自信既人黎，而你既角唔應該係諗同唔同佢分手而係點樣建立佢既自信，你要比佢知道你愛既人係佢，你在乎既都只係佢。愛情真係係愛情既話除左一齊開心仲要一齊成長，佢既自信就係佢最需要成長既地方，你愛佢既話就要令佢明白你同一齊成長

當呢到係你fb page?

分手啦

斷唔晒為乜先？

你價值觀係咩人都係朋友？但你條仔唔係咁嘅人…

樓豬男友識玩 斷晒你同其他fd既聯絡
等你更依賴佢 覺得冇左佢唔得
當佢食緊第條女既時候 樓豬應該仲on99咁等緊佢

講係咁講

但當佢會食第二條女果陣
應該會任由樓豬響出面識朋友
（因為無時間無心機管樓豬）

我試過
我都係咁既情況
但我好鐘意佢所以我同所有朋友都斷哂聯絡一年
最後發現原來自於好唔開心
最終我好唔捨得咁分手
因為我冇左自己生活

如果你溝通過傾過對方都依舊唔改變既話
幾愛都冇用
你會爆煲頂唔順

佢想你須住佢個套 將你變成一個對佢言聽計從嘅人 到最後你失去左自己咩都聽佢話 佢就話你份人好悶好無character 再一腳呻開你

無晒朋友真喺好慘

淨係睇到自己優點 講到自己幾好
分啦 你都想咁姐 想人認同
想人講 you deserve better

講得啱呀!

情況一模一樣
但我地一齊好耐了

除左你講個D 其他對你好唔好先？例如生日有無咩驚起咁？

咁on9都頂到一年，你真係屎都食得

樓豬
而家可以係「愛」
當到另一個時間
你就會忍唔到
又或者出現左個對你好好既人
佢比左男朋友無比過既野你
你就會比佢吸引
與其比帽人 不如黎個短痛
等自己快啲沉澱下

醒啦你
佢咁撚自私 明顯係想留住你 留住所有野
而唔係鐘意你呀醒啦

你覺得值唔值得為佢放棄朋友？
我都因為拍拖間接直接咁冇咗一個知己，有時諗起都會好傷心因為可能呢世都搵唔到曾經同你經歷咁多，咁明白自己同咁熟嘅朋友

站於朋友角度，係會好內疚，因為男朋友而放棄咗個朋友，連我朋友都話如果想同我男朋友關係好就以後唔好搵佢，有時都會諗，咁樣好似好唔自由，但你又覺得我男朋友值得我為佢咁做，即時會唔開心，都係值得

所以你個問題應該係問返自己，值得定唔值得

我都有類似咁既經歷
不過我更嚴重既係 我果時既男朋友連我同同性既好朋友玩都呷醋 唔鍾意
我覺得如果都成日嘈 唔好話你有幾愛佢先
嘈到你都好快頂唔順
我同果個男朋友分手之後 我d女仔朋友都同我講個年幾好似同我斷聯絡咁 見下都要申請
我係你會頂唔順 唔係話我鍾意同男性朋友傾計搞曖昧
係我覺得連對我既信任都無 仲要日日嘈 咁頂唔得幾耐

分喇 拍拖拍到咁 佢都冇當過你係女朋友

樓主可以同男仔fd玩到幾close？
單獨食飯睇戲定搭膊頭？

依家都同佢嘈緊

係我衰

都唔係好仆街姐 可能聽慣左

我遲少少佢都會鬧我
但我一諗到會無左佢就已經覺得有種透唔到氣嘅感覺

我已經斬左好多啦

我唔知點樣可以令佢有自信 我已經有成日讚佢

咁有一兩個係識左好多年 都已經無乜機會見 有時成堆約出嚟食個飯咁姐都係
唔係咩人都係朋友呀 係之前識得耐個啲

佢唔會咁對我㗎

其實我有諗過頂到爆煲為止

分啦屌 好煩呀你

我做唔到完全言聽計從 我本身係一個好有主見嘅人 依家都已經變到唔知點

我有認自己缺點㗎
可以盡情屌我 唔使認同我

點樣維繫？

其實佢都幾自私 真喺時間問題，遲早出事。

無晒朋友唔通只喺上嚟傾訴咩，會癡線㗎

食飯去玩唱K都好正常，我都想有多啲朋友

自信呢啲我覺得係要由心而發，你讚佢係可能會令到好短暫既開心，但由始至終佢依然都係一個無自信既人。其實自信係建立既，如果你真係愛佢你要有耐性，你要有心理準備佢唔會 一時三刻改變到，佢自私，佢jealous(唔記得中文點寫)都係原於佢無自信，而你點樣可以幫佢慢慢建立呢？我相信你要有觀察力，你要留意下佢點解會無自信呢，因為事業？因為人際？因為外表？可能有好多原因，而你可以針對呢啲原因去比佢安全感，比佢知道佢唔係佢想像中咁差咁無用。但你要記住都要明白，呢樣嘢需要時間同心機，唔係一二三數數字咁簡單

情侶既關係本來就係需要磨合，
其實你開得呢個post，
我覺得你已經想放棄呢段關係！
只不過係想由我地俾你一個更好既理由分手。
個心會舒服D。
呢個世界本來有得就有失，
你又想呢段感情美滿幸福，
又想繼續同你既朋友一齊。
呢個世界邊有咁好既事？
只係失去既野多同少架姐，
你今日唔願意失去朋友，
就預左要失去你既男朋友。

我生日係情人節之後個幾日嘅
咁今年係第一次同佢過情人節同生日
係我生日前一日 佢送返份情人節禮物比我 係lego嚟嘅 我記得仲要係我買野個陣順便幫佢賣埋單
都唔緊要 都係著重個心意
佢係盒上面寫左啲說話類似話愛我個啲
點知個晚就嘈左交 佢就係街到拎返份禮物
將佢係盒到寫左野嘅部分介爛左 將個忽介左出嚟
個位咁啱係個心形嚟
跟住一直到我生日 姐係凌晨個陣仲係同我嘈緊
本身話唔同我慶 我都諗住自己周圍散下心算
點知佢後尾又話同我出 不過出到嚟就黑口黑面
十問九唔應 話攰 又話唔知想去邊 咁我就話不如上我屋企訓陣啦 訓醒再算 因為我都有啲眼訓
咁上到去我屋企 本身兩個背對背訓
咁訓左一陣佢無啦啦叫我 咁我一擰過去佢就除我衫 想扑野
咁我知佢因爲前一日嘅野未嬲完 咪諗住比佢發洩下 佢想點我都無叫停佢 比佢中出左兩次 扑完之後佢就叫我落去買藥食 然後話佢走先 我問 你唔係陪我過生日？佢話 做完想做嘅野咪走
個下差啲喊左出嚟
好彩後尾落完去買藥佢都未走
之後態度都有好返啲
咁之後出去行 我話想食咩佢都話唔食 最後去food court食 都唔緊要
咁我生日都係想食個蛋糕姐 五點幾個陣同佢講 講到九點 佢就講一句無蛋糕買啦就收左我皮
成程路都不斷比說話我聽 其實唔想同我慶咪講 我唔會逼佢出嚟
到我生日就嚟過 我都要講住笑咁求佢講一句生日快樂 我都唔知為咩
但個日最後都係不歡而散

唔想食

可能將來會有呢個人
但我唔會比帽佢

咁唔係鍾意我點解想留住我

如果同佢可以一齊好耐好耐咪值
如果

我頭先同個同性朋友傾 佢都嬲左我

依家同佢傾緊

淨係坐係到傾計 或者成堆人一齊食花生笑人咋
無單獨 無身體接觸

煩到你對唔住

我就係搵唔到人傾先上嚟傾

我有觀察過 或者我未夠細心 我再努力試下啦 唔該你

一開始開呢個post個心係偏向分手
但睇返同佢啲相 諗返起同佢嘅野
又會覺得好唔捨得

唔該晒各位巴打絲打嘅意見
我想潛水靜下諗下先
我知我好煩 多謝你地陪我傾

分手啦 搵返個多異性朋友既男朋友配合返自己啦 到時各自搵食

不得了，拍拖拍到咁 咁佢唔識尊重你，而你又無尊重到你自己。無言

屌on9？當你洩慾器喳，都講到咁明顯啦，愛？愛條鐵咩？快d死左條心佢啦

咁我勸你飛左佢
早啲分早啲復原
認真為你好

我諗佢都唔想咁樣管你咁樣同你，猜疑都係因為佢缺乏自信而衍生出既安全感不足引致，講真猜疑咁辛苦邊會有人想但始終都有個心魔未克服到

笑能左 樓主一味講佢點衰 其實你鐘意佢啲乜？

男不壞，女不愛

嗰陣我都唔捨得，但眼見佢無改，好咗一排又打回原形，個心點都淡曬，慢慢一啲啲咁抽離返。到最後我真係可以好狠心咁唔再理佢，雖然佢係咁騷擾我又剩。當你有日好似我咁俾呢啲仆街傷到心都淡，你就會知醒架啦。

你先18歲
28歲果陣點算

我真係呆撚左
真係有樓豬你呢啲女仔
先會有咁多賤男
我本身都仲堅持你一定要分手
但呢啲咁既仆街垃圾 你真係千其唔好分手
唔好放生佢出去害人害物
希望你最後頂唔順要分手唔會跳樓

樓主 你問呢個問題 其實你已經有答案啦 你之不過就係唔想去面對
男女朋友之間最基本就係信任 你同你男朋友一齊左咁耐
你都知安全感建基於你同男朋友互相有幾信任大家
其實我覺得你家陣應該要好好同男朋友傾計 應該點做
唔好收收埋埋係心入面唔講 遲D會積埋搞到你同男朋友分手
唔好因為你拍一陣的男朋友而令你失去最重要的朋友
朋友可以同你行一世 你男朋友話走就會走

睇到呆撚左

上面明顯無當你係女友啦屌
為扑野咋
做完想做既野就走
呢啲咁撚hurt既野人講架咩
得你仲on99係到懷念佢啲好咋

只能說拍拖唔好失去自我 咩都為佢改變 最後分開左 你會好慘

想講樓主你真係縱撚到佢癲左
佢幼稚又公私不分呢啲野不在話下 而家人地當你肉便器咋
你話你原本係個好有主見既人 屌而家佢唔尊重你之餘你自己都唔撚識尊重自己
同意樓上講既 唔好放佢出去害人
我有frd就係同左一個好似你男朋友咁既賤人拍拖 做既野有過之而無不及 而佢男朋友既ex就係好似你咁 縱到佢天上有地下無
我個frd同條仆街拍拖 搵條ex搵得仲多過我個frd 成撚日tg撩女 鬧佢嘈佢都冇用 就係因為一句 我之前同條ex拍拖都係咁架啦 你自己習慣下
你一係就繼續心甘情願縱佢一世 一係就由而家開始擺正返你自己個心態
諗清楚到底你係想容忍佢咁對你 定係想要一段對大家都健康既關係
就算分手都屌撚到佢醒先好走
呢啲咁撚扭曲自私既男人唔係出面啲正常人接受到架

我都係男仔 想獨佔女朋友好正常 中意你就想你係佢全世界 佢冇錯 你咁多異性朋友 男人都會有醋意 大家傾個共識 互相就 比到空間你時 你都要尊重佢嘅感覺

你個frd又係照忍？
入左呢個post我真係大開眼界

分左啦屌 個陣佢仲諗住忍 我屌到佢飛起
明知自己同佢過唔到世就早走早著 咪撚縱到佢以為咁樣做都係正常
害左自己 害埋條仔 害埋其他人

唔分真係對唔撚住自己

我希望你真係企得穩

18歲仲係中學雞定啱啱入u
個男仔唔成熟 唔識拍拖唔識錫女朋友
分左 再過幾年就會覺得依家既自己好on9

其實你都有答案，既然冇信心可以長久，咁梗係唔值得啦，過一兩年你同佢分咗手，乜都冇，朋友又冇

呢段關係都無左份信任同互相尊重 仲有咩條件可以長久

樓主知唔知點解d巴打們叫你分手？？？
因為個問題出係你到
佢係你男朋友緊係唔想見到有親密既男仔一齊啦
如果你話佢都係親密唔係厹既話
咁點解你唔同現家男友分手...
反正你連現任男友同親密朋友關係都分唔清...
呢d野都唔識避嫌遲早你比帽你男朋友戴
長痛不如短痛分手吧啦...

樓主都係想有人認同佢啫
雖然個男仔盲目地逼自己另一半斷晒同朋友既聯絡係好on9
但樓主講既野咪又係隱惡揚善，講到每樣野都係個男仔差
其實樓主內心都已經有好強烈既聲音叫緊佢分手
心動不如行動啦

唔係掛
有男朋友仲想單獨同異性出街食飯
最多咪成班一齊聚

男女始終有別
同男性男友維繫既方式都冇可能同女性朋友既方式一樣

同意
佢響度係咁數自己男朋友
咪又係搏同情搏人爭住叫佢分手

係珍惜段感情既又點會不斷製造令自己動搖既機會

我女友同你一樣
話全部都係朋友，好朋友，好同事
仲有時昆鳩我話搵女性朋友食飯，其實係搵厹。
有次佢發晒脾氣咁話同個朋友絕左交，我心諗一定有古怪。之後發現原來同厹出左去食飯，仲要差啲俾厹搞。
我嬲到仆街，話鳩佢，佢仲要唔知錯咁同我講咪絕左交囉仲想點。
我打呢段野都嬲到仆街呀

最後近排又有個厹成日搵佢，我同佢攤左牌，一係搵佢一係搵我